哲學有偈傾 - 柏拉圖式愛情

岩岩睇完 同認知既柏拉圖式愛情好唔同
有晒男寵個啲 豬文佢地形容波波人都好生動